44歲林熙蕾大派性感泳衣相 網友心心眼大讚：出水芙蓉

44歲台灣性感女神林熙蕾自於2011年下嫁商人楊晨後移居上海，育有兩女並淡出娛樂圈，但身材依然keep住咁fit。平時多數在Instagram分享生活照的她，周一（7/9）突然大派泳衣相。相中的她坐在泳池邊，穿着綠色一件頭泳衣，大曬姣好身材；她又戴上墨鏡，十分悠閒寫意。雖然泳衣較保守，不過仍然可以看見她keep得不錯，為靚媽一名。她留言：「I miss the sunshine，happy Monday！」連好友舒淇都捧場留言話掛住佢，更有網友大讚她是「出水芙蓉」。

冇啊冇啊

同鄭伊健車震, 童年回憶

死八婆偷睇我d牌 係咪想打鑊勁？

男人樣

老g

我沖完涼出黎唔要見到你仲著住衫

初戀

依家個樣 沖完涼要著貞操鎖

林建岳前情婦

半公開的秘密

回塘啦

千王之王2000嗰陣就好J

佢仲全盛時期真係無敵，可惜嚟嚟去去都剩係做埋晒d性感尤物，完全冇發揮

咁就廿年

殘到咁，不了

咁就J咗二十年

點解女人會老